覺唔覺個發字好有共產黨味道？

發財
發紅包
批發
發展
發達

發夢都得啦咁

唔覺

發大財

發展文明生活

發短信

周潤發

发牙亲

On9

個發字好核突

高雄發大財！

發展
發展中國家

除左發達好港式
其他都

發皮4

發撚過龜頭